各位用IPhone XS的大大請入

想問下大家用iPhone Xs 係帶headphone啲情況下 有冇試過播播下歌冇聲 但首歌照play 緊?

因為尋日 去過apple 整 個staff話係軟件問題
幫我重設過同換左個earphone
但今日再聽歌 同樣啲情況再次發生
所以想問下大家部機係咪都係禁？
定係真係我部機有問題

無

冇
利申:用airpods

我部機上星期買炸

1. 用咩app聽？自帶？
2. 唔用headphone冇事？

1.用apple music 同大陸酷狗播歌apps 都係禁 但以前用iPhone 6s都冇呢d問題
2.唔清楚 因為大部份都係用apple 跟機個headphone聽

換xs max啦

下次無聲即刻扯條耳機線出黎，個喇巴有聲出就唔應該係軟件問題

垃圾支那狗

個喇巴有聲出 的話應該係咩硬件問題？ get唔到

接口掛，唔關耳機喇巴事仲會有咩原因，再約天才同你跟跟啦

好地地用乜撚野酷狗

有
iphone 6s 用KKBOX試過
應該係ios問題

因為apple music d 一揀完歌就淨係識播揀左個首
我又唔知香港邊d 聽歌apps 可以link 到iTunes d 歌
淨係知呢個大陸apps
巴打會唔會有好介紹？

用家問題

其實會唔會係隻耳機問題

用開內置音樂app聽歌 AirPods同跟機嘅都用過 冇哩個問題

iPhone X 聽歌無問題

用咗XS 3個禮拜到 我都有呢個問題 淨係用apple music聽歌咋

我上一部iPhone7plus有呢個情況
依家max冇
我覺得係software問題

冇，你用咩 app 聽歌
有冇試過其它 app 都係咁？

用内置啲apple music 同第三方啲播歌apps 都係禁